我老婆大洗嘅程度真係嚇撚死我

尋晚上網睇下銀行條數真係眼都突埋
十一月現金洗左四萬，簽卡簽左八萬
我即刻拉佢入書房屌佢老母
居住成本、水電煤、小朋友學費已經個個月洗左我七八萬
單係過一個十一月我咪要成廿萬
我係咁屌佢，佢係咁話知道，想喊咁款
問佢洗左去邊佢就話係D細路嘅興趣班學費，平日飲飲食食，買餸錢，工人人工
我屌佢唔學野會死?無工人會死?買餸唔洗咩都買貴野下化!?
呢類問題我前前後後已經同佢講過好多年
試過cut佢附屬卡最後心軟又同佢開返
唉……有時真係心淡到想同佢離婚算

我都想信你，可惜你係一個假膠

你自己心軟，有咩好講呢？

辛辛苦苦搵啲錢返黎，又有隻係米缸倒米
師兄真係慘。

拎d錢去叫雞好過

呃你有獎咩師兄

生得仔應該預左

一齊成廿年又唔想做得太盡
如果我再cut佢附屬卡真係會好狠心，唔會再出返

搵多啲錢囉，橫掂你都係心軟
廿萬唔夠，搵卅萬比佢fing

老老實實，我真係有惗過

死窮撚

補貼第二個男人

廿萬越南盾？

原來你係送iphone比工人條友 一時有老公 一時有老婆 幾時真啊師傅

會唔會俾人呃錢買會籍果類野阿
點洗到咁多錢

帽事既，用cash 就係唔想比你知佢d錢洗係邊

不如叫佢做ptgf啦

起下底啦 條友性幻想力驚人添呀

仲同佢講

肯定無戴帽?